有冇人天氣一凍 起身就會打乞嗤？

一起身衫都未著得切

就開始流鼻水打乞嗤

如是者就咁打足一日

仲差唔多日日都係咁

唉

冷暖空氣令鼻敏感
amazon買第二代抗組織胺藥日日食解決

我都係！一打就無精神半日！中午食完飯就好返～

易咗頭痛

個青春一代縮到好似山竹咁，勁cute

做運動最好
食藥好一排又會乞痴返, 成日流鼻水